出面好撚凍，有冇人著左羽絨出街？

痴撚線 係條街已經見到有 冬天點算

圖呢 定係你老母著左落街？

見到有外國人着 估唔到d外國人咁怕凍

大風